屌哂你地班返工撚 無地鐵 就返屋企訓啦

巴士一定迫唔上
仲排條撚咩

人多手足安全

想問咩情況，係咪有巴士